有野請教前線！

咁多位巴/絲
想問下到底有啲咩前線平台可以join
等我可以搵翻一兩次都去幫拖 （我由71開始已經想幫好耐）
一直以黎個啲快閃我又收唔到風
成日都join唔切

到底點先可以join到咁多位巴/絲齊上齊落？
利申 參加過69，84同818
唔該嗮

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

冇平台㗎喎，大家現場傾

打狗！救人！

［極重要］各位手足，試下以「打狗！救人！」取替「推，Push」回覆推Post！

警告！

唔好網上放出黎 入哂電話就會一獲熟

試下親身問

Me2但參加得多過你

整ABS板盾牌分享
借位推俾啲唔夠Gear嘅手足睇

各位唔需要親自放上黎

因為唔想比鬼起到底

有乜野嘅話可以講去邊到搵就得架啦

上前線join人

你係咪鬼

9月1 一定係機場
之後每個星期六/日 要有一日一定係機場

唔好放link

唔好打算上黎收風